1. Untuk menjalankan API, gunakan :
a. utk windows : runAPI.bat
b. utk linux : runAPI.sh

2. Untuk menggunakan simulator, gunakan : runHTTPClient.bat

3. Dokumen API, contoh dan keterangan lain ada di folder docs, mohon dibaca dahulu.
